尋日警察喺架的士度拎走左個警盾？

傳送門：

同埋藍衫果個似唔似警察？

唔係呀，配合埋的士係警署又合情理

[警黑合作證據]有片! 懷疑荃灣打人果隻藍衫係黑警派黎

我都見到個警狗最尾係後座攞反個盾牌

休班狗冇錢叫雞想ot

好似

唔知咩居心 但咁樣做都係唔會民意逆轉架

一樣樣

肯定係警盾

真係一起身無哂啲機場post架喎

黑社會真係黑社會
不如一隻手揸狗盾 一隻手揸鐵通啦

有人扔完魔攻之後
開門拎盾 急急腳咁走

.

竟然無人推..........

我開始覺得 成條街都係 黑警
有時 望見d 乞e 我都不自覺 諗佢係咪黑警

喬裝人士

推爆佢呀